"正確"既食蕉方法?

youtube睇到d人話開香蕉要好似猴子咁開,由個tip開,我心諗on L 9
我細個時就係好似馬騮咁開香蕉,但咁食法要吐走粒的,好撚麻煩,之後就改由stem度開,開隻蕉都要跟畜生學,你咪撚做人啦屌

補返d link

鬼妹露點開香蕉呀,岩哂你班垃圾啦